WA EVERGLOW班小姐姐好正喔

不了

係咪想刷新韓製最低成本mv既紀錄。。。

有少少似Kill this love

@社會主義者佛利民 射精未？

係有D似

竟然可以仲難聽過上一首
想支持下都唔得

有大陸人可以skip

大家都知樂華係大陸公司
我有理由懷疑樂華因為恰人唔肯做護旗手而比首咁難聽嘅歌佢地cumback

等我娶怡人小姐姐落黎香港好過..

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

炒紅頭妹妹幾得意

安答勁Q

好qq

出道曲太神
呢首太垃圾 ……

overgrown小姐姐挑唔挑戰到成為新一代噪音女團？
weki meki可以退位讓賢了

jeng💓💓

有啲同意
可能出道太神顯得呢首落差太大

兩首差太遠

王支人幾時撐警

今次編曲/producer係rv zimzalabim 同一個人..
唔怪之得...
起碼唔係咁啱我
而且呢種風格+曲風 同佢地唔襯, girl crush得太强烈
我覺得唔會多人buy呢種風格
反而出道曲bon bon chocolat幾適合

得罪講句而家都無邊幾隊都可以CARRY呢種曲風
氣場呢樣野唔係你想扮就扮到出黎

怡人 拖腎 mia

真係好難聽，大佬俾多少少錢買首好少少ge 歌ok?

怡人小姐姐低語個PART幾正